請問有無曼狗已經驚到食唔落飯？

請你地飲鴻福堂調理下

見到阿仙姑4大尖刀
笑到飯都食唔落

驚到食左屎 完場口臭唔好介2

屌你老母咁撚串

最怕你唔串姐

見到義和b 笑到隔夜飯都嘔埋出黎🤣🤣

希望豬蛇今晚手下留情

留返個肚黎食雲加果餐

留情不留力！

唔會出它啦

屌你 真野唔好拎出黎講

今晚黎多次

我驚到爆炸

驚到死

驚你老母 死黑警

豬蛇燈自己隊波

笑4

樓豬同雲加一樣咁撚笨實

好撚驚，最聯咁快2:0

好彩食左宵夜先睇場波
否則天日餓死

準球王2&b入場啦
好驚畀人反cup

Me

西瓜.jpg

西你老母臭西 出黎隻秋 睇下邊個拋西瓜

驚純黑鏝黑哨無限補時好過啦

90分鐘夠贏你啦垃圾

輸到你

食唔落飯了 典算牙

食左宵夜打底了 天日唔會進食了

完場先講野 小弟都未出場

收撚皮啦死阿狗 哈哈：p

唔係鏝黑哨曼聯排緊榜首啦

反cup只係時間上的問題
你地有得食就好快d煮個麵黎食
天日你地粥水都無胃口食

明黑鳩你啦咁點牙

曼狗食開狗糧

樓主幾時入波

都唔出

ching fatfat
下場無普巴

有無人準備液態狗糧比樓腦

唔洗客氣了 留返比你自己

阿狗一向白撚痴

金記有咩好食 除雞比

羅送湯粉？